點睇c allstar咁垃圾都有人聽

點睇

你就垃圾
利申 好後悔冇去

駁唔到

冇首歌入流

下，你覺得邊首垃圾？唔係大路嘅曲風唔代表歌唔好，樓主接受唔到會唔會係你聽歌太少
仲有你望下佢哋d詞講嘅主題，首首勁貼地，唱又有感情

呢4條蛋散係唱得兩嘴既

下我覺得佢地啲主題好正又貼地喎
生於斯隻碟真心正 完全帶出嘅現今香港社會狀況

利申幾鐘意佢地

On9

岸撚尻

今晚場show 真係好正。仲有sammi 做嘉賓

超值

你又岩
唱海之戀唱到咁出神入化

你唔識欣賞姐

睇得唱得